點解劉浩龍(師兄)咁多年都紅唔起？

滄海遺珠屈𠹌到

7囉， 靠痴囉，串囉

師兄實力派串得起

邊忽實力派，啲歌flat 到唱生日歌咁

廢囉，無料囉咁簡單

藍到仆街囉

樂壇面前無分黃藍

我愛容祖兒公主

食埋都紅唔起

香港樂壇24

一味靠痴
個格仲衰過梁漢文

當你有祖兒，仲會想紅
乒乓波個波

歌樣都正常，有一排都以為要起㗎啦，點知又去咗食軟飯放軟咗手腳

强烈懷念你就係佢本人，自己問下自己先啦

把聲唔得喎

同陸詩韻拍床戲，羨慕死

佢唱歌好聽WOR

其實佢真係沒咩實力可言⋯
D人話佢實力派只不過係因為佢沒樣掂，格硬話佢係實力
事實上大把人（即使新人）都勁過佢

有冇片

有條片俾Eason 屌打，就好似鳩柏豪俾Hin仔屌打咁
柒到咁都實力派？

思覺失調

全民造星第一季同jer合唱 被jer吊打

拎eason同佢比又誇得滯
的確劉浩龍都係梁漢文之流

由出道已經話把聲似eason, 佢最紅既時期剛好係eason轉會時個空檔， u87一出，佢就從此收皮.

緋聞男友、追魂記